不得不配服泡菜隊既拼勁

賽前已經知道基本上出硬局
晉級可能性微乎其微
但對住德國一樣搏命搏足全場
最後成功拉埋德國出局
雖然一樣都係出局
但泡菜仔起碼今日可以抬起頭風風光光咁走人
德國就一個字:醜

呢樣真 個個去到盡